{
    "Add to end": "添加到最后",
    "Advanced settings": "高级设置",
    "All leading and non-group player": "所有领先和非团体球员",
    "All player": "所有球员",
    "Automatic play on startup and unmute": "启动时自动播放和取消静音",
    "Automatic playback on startup and unmute": "启动和取消静音时自动播放",
    "Comfort settings": "舒适设置",
    "Command scope for state scope/[cmd]": "范围/[cmd] 的命令范围",
    "Default automatic playback command": "默认自动播放命令",
    "HEOS Account": "HEOS账户",
    "Heartbeat interval": "心跳间隔",
    "Heartbeat retries": "心跳重试",
    "Mute, if regex matches on song information": "静音，如果正则表达式匹配歌曲信息",
    "Password": "密码",
    "Play next": "接下来播放",
    "Play now": "现在播放",
    "Play settings": "播放设置",
    "Player IDs in state command_scope_pid": "状态 command_scope_pid 中的玩家 ID",
    "Prefered IP addresses for connection, if automatic search was not successfull (comma separated)": "连接的首选 IP 地址，如果自动搜索不成功（逗号分隔）",
    "Queue settings": "队列设置",
    "Reboot, if device failure is detected": "如果检测到设备故障，请重新启动",
    "Reconnect timeout": "重新连接超时",
    "Regex for muting": "用于静音的正则表达式",
    "Replace and play": "替换播放",
    "Search interval": "搜索间隔",
    "Search timeout": "搜索超时",
    "Source port [UDP] for SSDP client (0 = automatic)": "SSDP 客户端的源端口 [UDP]（0 = 自动）",
    "Username": "用户名",
    "Volume step": "音量步长"
}
